想知每年既Ocamp同船P拆散左幾多對情侶？

包括去camp前同去camp後既人和事
獸父組爸𠝹𠝹人地條女咁，幫妹妹開下罐頭

去個船P識左其他仔就有下文

身邊太多呢類型事情發生

想知幾多人瀬哂野

利申：唔係我

推

科大pink lin單野咪就係咁黎

想知更多

無追，有無link？

死link
但係人民有個exco ocamp派帽 比條仔報復公開pink lin相

邊到呀大老

點解做得出呢啲野

問下拍梗拖對方諗乜？ 點解要做啲令到個關係擴大個缺堤

船p起碼唔過夜先，ocamp最少都有兩晚玩啦

依個壞風氣根本沒法改變，除非d女自重

但你要知， 中學畢業後啲人讀 ive 或者阿蘇 或者大學 ocamp 都係咁淫亂 點解啲女都仲會衝過去先

過來人

所以咪話要靠d女自重，明知比狗公溝明知有淫game都唔say no咁沒辦法